日做夜做 有錢先有價值

勞碌一世爲層樓 但做到啲咩去改變自己既生活

冇呀窮撚冇得揀咩都冇。。。